［搞手但求課個like]生活用品網店Onbrico 免費派16,000口罩

其實我都有個問題
新年後到而家
各大公司同團體 大大話都派左成百萬個口罩
點解班老人家重可以話無？
我明 佢地係長者 需要體諒
但同樣 有班基層人士，人高 唔高
又要返工 根本無時間買罩同排隊拎罩
但無人理佢地
而家差唔多大部分公司同團體好似做show咁
一係預訂 一係排隊 好似做勢咁款
係香港 但窮人真係慘過做隻狗
半年前重要大把廢老屌鳩年青人
而家重要咁樣保佢地
我都唔知係做show定大愛

睇下邊到做先

得2層?

你以為4層?

莫講astm level 1 都無

派比堆藍屍廢老跟本係錯誤

如果你講地方，都有幾多口罩係個到

又係廢老優先朝朝都見到佢地排隊幾鬼精神